update咗啲咩？廣告？

唔係唔俾你賣廣告
但咁樣會唔會過分咗少少啊
就算賣廣告 可唔可以限制下篇幅
強烈要求admin正視下問題

連囝好波

做乜鳩

好撚cheap

屌 原來lag到出左5個post
連仔你做乜撚野

多謝你間接幫我推po
不過都係無乜人理

連狗金鋼棒

之前一頁一個廣告+底一個廣告
而家一頁兩個廣告+底一個廣告

連囝

越嚟越誇張

笑撚死

好多廣告

連仔你再得寸進尺我就一拳斬爆你老母個屎忽